健身初哥求教，飲咩奶粉好?

小弟瘦底
178cm
66kg左右
應該飲邊隻奶粉增重or增肌好

飲三鹿

首先你想增肌定增重先？
如果你覺得唔想再大份既 就增肌為主 配合重訓 運動 增肌減脂
想再大份啲既 就增重 即係最簡單諗法 食大卡高碳水野 谷大份左個人再轉增肌為主
無論你飲唔飲粉都係咁樣為大前題
我唔知其他巴打師兄點睇 我覺得初時做可以試下唔飲粉主 主力係食既野埋手
飯 意粉 香蕉 高碳水
雞肉 雞蛋白 魚 Nuts 高蛋白 不過仲有啲咩食個邊詳情請上網搵
你真係要飲既 各師兄都有唔同推介 最主要係因為各人口味有別 不過大路都係切記 見到士多啤梨味既都唔好諗 其次果汁味要小心 最正路既只有朱古力 不過唔同牌子有唔同分別 淡啲 甜啲
真係買記睇你想飲邊隻 增重定增肌 睇包裝上寫既野黎諗
Per-serving 幾多protein 個啲 卡路里幾多咁
我自己主力飲增肌既iso/hydro whey 我180都成94-95kg 重 我最多都係想增到100kg 不過遲下冬天可能會再增重